友情真係好無常

夜晚又諗起好多以前識落，本來覺得做到知己嘅朋友。不過之後又因各種誤會同環境原因慢慢疏遠，唉。

究竟有無機會識到一生一世嘅朋友？

多謝各位巴絲睇。

人根本係 個體生物 朋友只不過係互利關係

又唔一定，做朋友唔一定陣係講利益

算啦 一切歸於利益 現實的香港

我都同左個好耐既知己變左做普通朋友
就係一個誤會搞成咁 唉

唉，可惜

一年前 因為朋友誤會我
我地由一齊grad trip 有咩都會講嘅朋友
變成好陌生
前個排去旅行買左佢鍾意嘅野
我竟然收到嘅係好尷尬嘅笑容 好心up

位置變了 各有隊友

#MeToo

扮咩 講到尾咪係利益 你朋友offer 到d 野比你 你先想留喺佢身邊啫